[造假男團] 原來X1重未得到CJ爸爸既清算

【日刊體育獨家】[X1解散42天依然沒有收到清算金，清算金0元]17日，據日刊體育獨家報導，業內人士透露，X1各所屬社曾多次要求CJ ENM對活動進行清算，但均未得到明確答复。 X1去年一出道就展開了高尺巨蛋Showcon門票售罄-Showcon周邊銷售-專輯初動50萬張-海外活動等有收益的活動。但是，由於結算不及時，成員們只能展開無工資勞動。據悉，CJ ENM通過4季《Produce》系列投票獲得了數億韓元(第三季3600多萬韓元，第四季8800多萬韓元)的收益。

CJ ENM代表理事去年11月曾表示："X1成員們至今還沒有收到清算是因為第一次清算的時間還沒有到。將根據日程進行清算"，但組合解散後也依然沒有收到清算。對此，Mnet宣傳負責人解釋說："隨著組合的解散，需要整理的部分很多。所有部分一次性清算清楚需要很長時間，計劃盡快向所屬社發送清算書，進行清算"。

CJ爸爸賺到笑 唔提就唔洗找數

改番buddy啦
buddy好聽d

關你撚事咩

哇好man

想再型D可以加埋死GAY佬同感嘆號

又學到野

咁型得唔得㗎